司法已死 唔好再信三權分立

成個政權司法執法體系腐敗到一個無藥可救既地步
一定要開刀做大手術

支持你!! 但我按錯左負評

中共想搞司法好耐，呢一刻司法都未死的，終審果堆。

上訴以下都係紅底多㗎啦

拆毀重建比修補危樓實際

去到終審已經玩佐你幾年，你睇下曾蔭權審佐幾耐

推

好事黎
繼續刺激香港
反佢老母，香港一定要繼續混亂

立會主席
行政首長
高院法官
全面奶共

唔好再聽律師黨咩法庭係最後防線，唔會再信
三權全部都唔會信

司法未死，不過下下要靠上訴庭、終審庭都燒好多錢。

其實係行政權玩死司法
行政權唔交片 法官就廢撚左

黑警已經無敵

香港好似一直都係行政主導？而不是三權分立
利申 中二EPA得70分

Up

唔係
你見之前劉康案就知區域法院打柴
仲有彭寶琴呢條臭閪

炒曬政府工全市民辭職

講到口都臭啦，硬係有d忽然政治撚係咁話乜司法獨立，好心就睇多d政治case先啦

不信任紅法官 不信任港共 不信任勾結黑社會警隊

光復香港，時代革命！